英冠就黎季尾 仲有2席升班隊伍未知結果 大家估下係邊隊

其實真係有心爭升班既暫時剩係睇到係卡迪夫城 富咸 同阿士東維拉
其他果d打比羊 錫周三 普雷斯頓 葉士域志 列斯聯年年踢到咁上下就開始讓分放棄去爭個升班席位 所以應該都唔洗考慮

暫時覺得富咸應該拎到第2位 鬥心同陣容都比卡迪夫城強 (依隊前2年都已經feel到佢地有心升班, 但奈何人腳未夾到)

差在第3 會係卡迪夫城 定阿士東維拉可以嬴到個附加賽

另外有冇人討論下狼隊今年點解個升班決心咁強
依幾輪就算風流波都大炒對手 無咩留意佢地個陣容同教練

文迪斯葡超隊

岩岩睇左 好似台底交易黎
不過睇落教練功勞最大

講鬥心呢啲野咁虛

卡迪夫人腳係唔夠架啦
上年仲護緊級
今年勝在夠穩定 我覺得直升到掛

剩低附加賽
情感上想米禾爾上英超
同韋斯咸有打比睇 兩隊球迷都痴撚線
但我諗都係富咸維拉之爭

搵波圖個領隊 加埋文迪斯